gfriend新歌apple就出啦

好期待

睇住mv teaser先

❤